陳浩天、岑子杰、黃之鋒、周庭，

下一個係咪鄺神？

自推十次

1/10

2/10

3/10

戴妖！

可能 hocc

4/10

司徒華

5/10

何君妖

岑子杰都未有事 暫時

立法會議員無咁易拉

6/10

林鄭

俾人斬

7/10

8/10

鍾健平

9/10

10/10

神乜撚嘢

打狗 救人
衝

如果打/拉立法會議員 上得外國頭條

黃洋達

拉晒全部香港人玩種族清洗啦
chinazi

黎智英

唯唯

香港暴政仿效赤柬，係新屋嶺建立S21集中營。

各民運人士同手足萬事都要小心
係律師來之前都要保持講：我冇嘢講，我要見律師！

游b

國師

神乜撚嘢乜撚嘢

癡線 大搜捕

推到UST南亞狗入黎
問佢做咩咁多同鄉收錢打人

屌你老母死黑警

如果泛民議員比人打嘅話
我諗建制個邊都會比人打埋一份

以為我地會驚白色恐怖？
只會更嬲更想出嚟

用黎嚇和理非
林鄭深明愈唔夠人
勇武就愈危險

831 91 92

打我地嘅popo都係香港人啦

唔會囉， 岑子杰俾人打 有無人還拖？
黃絲太軟弱， 唔夠奸

應該係

林奠、臭驊、李家超，三個禍港殃民奴才狗官，幾時拉？

push

[我地就贏]千祈唔好放GPHONE

正啊
出過國際會議代表香港
依家你拉鳩左佢
國際會點睇

已經開始搞似大台嘅人
林鄭真係醒到

班犬肯定好想拉上過前線o既議員, 不過怕且仲未夠膽。如果緊急法生效o左之後就好難講

白卡應該無事

出黎ge叫香港人
係就拉撚晒佢

恕我黑心，想睇

721 同之前藍屍都有打林卓廷

唔好拉琼子呀！無咗佢個運動真係molamola

林卓廷

係就好快D告晒班立法會議員暴動罪就最好,到時就國際制裁~~

係咪d人唔肯同林鄭對話 佢而家捉d人去同佢對話

去監獄對話

加埋黑警，唔只拉，係要冚家產，擺明想亂嘅係佢地

之前拉左了

Who next

可能岑傲輝

根叔呢

告59條暴動罪

依個抵

連仔有危險

831港島
9月機場
10月1日大行動

大家一定要到

No!!!!!!!!!

咁又係我地好多人真係過唔到自己個關

下個仲唔係達哥

警畜擺明了要搞人 正垃圾
831見

佢地就快會拉到李柱銘四方西嗰啲架喇

陳雲呢?
係佢叫人揮動美國國旗喎

燒山

會唔會到YouTuber
大j

戴耀庭

擔心攬炒巴

可能拉咗陸永同C君

尋晚睇直播深水埗見到popo捉人又升lv, 離遠落警車入內街包抄守株待兔，今朝一起身又見到gphone, 周庭俾人拉。

好奇一問法律人，如果好似當年佔中的理想，超多人靜坐，都會係非法集會，如果有幾十萬至一百萬人靜坐，不衝擊係咪會非法集結拉晒？一晚popo有冇警力同地方安置幾十萬人？

如果最後拉左一百萬人，法庭要幾耐先處理到案件？大約幾時先會上庭同坐監？學術討論非膠poat

死啦 而家拉曬啲大台 我好撚驚呀

鍾健平俾樓主skip左

咁拉人咪更加無泛民出黎
更無大台
佢地都傻既
強行封鎖48小時

成場運動人地都無出席過
拉游b 老貓會發癲

#Chinazi

想睇你拉鳩哂200萬人
到時大家都係階下囚身分
冇哂包袱

幾時拉埋周永康

仆街了, 佢地比人拉左點算, 冇左個大台帶我唔識抗爭, 我唔出黎了

下個應該係連仔同早泄

傻啦，班犬邊有咁傻，最多咪拉幾件「有代表性啲」嘅嚟殺雞𠎠猴咪算……

……之後咪會谷到更多人出嚟抗爭

下個會唔會係連尼住

漏左
傳統泛民應該唔會拉
佢要定為較新一批泛民搞出黎

PUSH

仲有鍾健平呢

都話唔耳開希囉

幾時拉埋林奠呀屌你老母！佢煽惑香港人出來反撚咗個政府喎你班冚家剷

拉佢做乜? 想佢腿張開? 有佢自然身亡啦 ...

鄺神潛左水一段時間
淨係做後期支援
應該無事

呢個有機會

咁撚鍾意拆「大台」呀嘛，林奠咪係我幕後大台囉屌黑警個閪

其實林奠先係大台 拉佢啦

拉左有代表性啲, 但D人都唔走呢?

禍港四人幫

推

陳方安生 黎智英 李柱銘 比黨報點左名

知告你唔入咪搵老黑斬9你

拉唔到果啲就搵黑社會去打

班仆街建制就逍遙法外

鄺仔只係議員 唔係(所謂)領袖 要搞都搞啲議員以外既人

拉煽動人圍狗屋但唔拉梁頌恆

我哋嘅領袖係林奠喎

可能係肥媽

蟲泰

最安全係佢

唔知你想講咩 推乜鬼

提高警覺都唔得

唔知點解佢地比人拉 好撚放心
因為知道一定放得番出黎咁

有種就私刑佢地
等國際再炒大啲個新聞

會唔會拉埋黎智英？

合理
班狗慣常做法

又出黎分化？
收皮啦好無

犬：叫佢上黎見我

未必
再下一波可以會清算晒所有網絡有名有姓既冷氣軍師
包括fb同網台主持

佢而家咁無厘頭咁以為拉啱人
實去跟住咁拉